下年二月打算去二世古滑雪 求指點

第一次去滑雪，想玩Ski ，想問有咩裝備要買定？
打算淘寶買雪鏡同雪褲 ，各位巴絲有無咩建議#？hoho#

第一次玩既話乜都租算啦

雪鏡唔好買淘寶啦 會盲

二世古有大量英語教練 記住頭幾日上下堂先

我淘寶左到條中童size 嘅褲80蚊
到件雪褸百五蚊 同一對手套30蚊
太陽眼鏡一定要 其他野去到租啦
仲有book 個教練
上件三月去左幾日 係幾靚嘅

咩size?
上年去完，taobao 買左啲滑雪衫
平讓

book定教練. 唔book 定教練, 自己唔識滑又旺季去包你去到玩手指

重有如果你而家連resort都未book, 咁你預左要住離滑雪場好遠

唔識渣車就祝你好運

我打算係二世古留兩日 係咪都可以book 教練？ 上網book?

Book 左新雪谷自由之星酒店

btw 有無巴絲住過新雪谷自由之星酒店啊？

男朋友有潔癖

我住喺小樽 自己揸車去
幾快 1個幾鐘就到

上次住個hostel 幫手租副滑雪裝都好平
除非你好多機會滑雪，唔係既話唔洗買

Bk定教練 帶個人去 完

明白

巴打 教練要提早幾多book?

年年都去玩三日board，如果妳哋第一次玩，可以去呢個網
book定lesson、lift ticket、裝備嗰啲
第一次我覺得都係去到人哋幫妳哋預備full set gear好，下次就知道要啲咩
一陣玩完唔啱玩，買啲裝備就用嚟托

btw10個9個澳洲人教練，英文有時會遇到啲好難聽得明嘅

不過個場望羊蹄山，晴天好震撼好靚

唔該巴打

佢有幾個場唔好去錯

租裝備，去日本先買鏡
多野揀又靚

租裝備 手套 帽 雪鏡自己買